關於太公報未卜先知單野， 我有2個問題

1. 時間顯示前一日已經出post， 但係有無人係何妖出事之前見過個post？ 如果佢未出事， 就出醫院post， 一定全世界都笑到訓低， 但係從來都無人講過係佢出事前見過post， 所以應該幾肯定係出事之後先出既。

2. 咁就引申出另外一個問題： 據我所知， 商業FB帖， 係可以寫完但係唔公開住， 等你鍾意既時候先出公海既。 如果係咁， 個時間會係最後edit 既時間， 定係出公海既時間？ 呢個先係太公報係唔係未卜先知既關鍵。 如果帖既時間係最後edit 既時間， 咁可能真係一早知道， 寫定稿， 出事先發。 如果帖既時間係出公海既時間， 但係又真係無人係出事前見過， 可能就真係個系統時間有問題。

弱智

已經fact checked係改時間呀傻西

縮返入老母西啦你

唔洗再推何妖
何妖已經柒左
講番科大手足